求麥當勞歌單2818

呢排成日去麥當勞食野 聽到首女人唱既英文歌
類似係romeo remeo da la da di ta ta
求各位巴絲幫手 有冇人知係邊首